小心有狗開始抹黑

發現有幾個post講大麻
一開始就話外國有藥用大麻
支持香港合法咁
Copy一大堆野
最後就加句 721見
幾條友係個post到互推
屌你啦 隊草關721撚事咩on9
小心呀各位

唔駛覆佢地，完

721

兵不厭詐